杜汶澤（牙活）好能大隻

「水鳩人強身健體」

健身台好多人笑佢ego lifting
不過我覺得佢好勁啦三四十歲先起步

排骨Sam 教